垃圾一通提款

諗住提款轉部分錢出黎，之前都得既，今次話被拒喎，有冇人有相同情況？

唔係銀行問題咩